香港人若要成功 必須學識低調

每次未開始行動就話比人知你要行動，
就好似凌晨設防係想話比人聽你將會有行動？
叫人聚集準備衝擊，你用大聲公叫人？
不如你地試下低調D，行去逐個逐個人問。

[black]我地唔係怪盗[/black]

利申9吹睇live無係現場

(建議) 清楚表達香港人訴求 - 聯合聲明已被毀,促請UK,US,EU同國際政府介入